鮑魚汁撈米米

好好味

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

：可以㗎。

：想睇戲？
：可以㗎。

：想行街？
：可以㗎。

：想去玩？
：可以㗎。

：想發展？
：可以㗎。

ok ar

試吓唔好咁覆

可以㗎。

又係叫春post 香港打緊仗仲有心情叫春你真係好野

又邊度屌佢老母 香港打緊仗仲有心情入嚟屌人叫春

豬豬lovelove

唔唔

個名太柒搞到唔想幫佢口

躝啦

same但周圍屌人好撚煩

以為自己大曬咁款on撚9

屌你啦 cop我段野出嚟又冇quotation

credit返你

屌波台講波

好榮幸佢會有時間入埋嚟依個垃圾po

咁又係，最叻都係除左淨係批鬥

cutmr🥰🥰

系躝未？

老老實實我思疑最無貢獻嘅係cc台個個有咩活動都仲匿喺cc台開post

點敢阻你開工呀，我梗係走啦

笑4 冷氣軍師一向最有貢獻
出去掟完磚 佢地：核彈都唔割！！